.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--d--Death-Ward:

Защита от смерти (`Death Ward <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=64>`_) / Закл. 5
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- преграждение

**Обычай**: сакральный, оккультный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 живое существо к которому прикоснулись

**Продолжительность**: 10 минут

----------

Вы ограждаете существо от разрушительного воздействия негативной энергии.
Она получает бонус состояния +4 к спасброскам против эффектов смерти и негативных эффектов, получает сопротивление негативному урону 10, и подавляет эффекты состояния "обречен".





.. include:: /helpers/actions.rst